# advanced-js-homework3-destructuring

# 1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна
Деструктуризація - механізм який розкладує зміст масиву чи об'єкту на змінні, чим спрощує роботу з ними. Доволяє таким чином виконувати різноманітні дії з іх змістом:
-Розбиття масиву чи об'єкту на змінні.
-Зчитувати - модифікувати данні в змінних.
-Передавати значення в функції за допомогою об'єктів та масивів.
-Присвоювати значення за замовчуванням.
-Отримувати доступ до глибоко вкладених властивостей об'єктів.